同樣輸8比2

雲加不動如山，反觀成隊巴塞散晒

苦瓜？

雲加

他雖離開了，但精神永遠長存

雲爺爺輸到麻木晒

果年牙記沉著應戰 季尾又輕鬆上返第4

唔要反觀fit晒成句歌詞

英超勝場數歷史最高